點解呢個香港扭曲得咁嚴重？

各行各業，都係走精面，偷呃拐騙，利字當頭。

法律係用黎保障商人，市民你死你事

鮑姐？